1Q題 咩山係明知有危險都有好多人去？

咩山？同埋點解？

呢題係我食飯嗰時諗出來，希望有人秒到，第五頁開估

唔係蟻同象！

明知山

虎山

明知山有虎

虎山 明知山有虎

獅子山，因為獅子

接近

burn hill

釜山

炮台山

刀山

富士山

飛越太空山

點解？

燒山

屌你老母

咩山
因為題目已經講咗